有圖 全能嘅連登仔 知唔知呢個地方係邊度黎？

萬能嘅連登仔幫幫手 有冇人知呢個地方係邊度黎？ 我上網搵好勁來都搵唔到

自膠
手快快打錯字 上網搵咗好耐都搵唔到

南山村

好靚

Hong Kong

果然係香港啊唔該你

又真係幾靚